因香港示威者出現爆壞性暴力，令愛國青年族出現斬人問題

咁上下
差高上情操未用